有冇人知屯門兆麟發生咩事

住附近 唔知發生咩事

手足塞完置樂
走左入兆麟

source: nowtv news

葉文斌 當屆議員 民賤聯
琴晚防暴衝入兆麟扯藍旗佢唔出現
今朝防暴衝入兆麟尻拉人佢唔出現
今日下午防暴走哂佢衝出黎刷存在感
被兆麟居民屌撚到開花
屌撚左成2,3個鐘仲屌緊

依家仲屌緊?

1714 屯門鹿苑街被捕
白衫：李俊軒/希 （同音）
紅衫：洪健朗 （同音）

呢到唔會推得郁，你去啲熱門post到推啦

屯門32直播有條傳媒聯絡狗女幾靚

屌你，有人唔做，想配種做狗？